蘋果啲片share唔到俾藍絲

好似黑警打盲人嗰條

藍絲多數唔subscribe蘋果，share條片俾佢地，跟著先醒起，屌蘋果啲片要subscribe先有得睇。

藍絲邊度會subscribe蘋果㗎，skip咗佢算啦，淨係睇返自己啲星島東方

唔知可以點推動到蘋果open 一啲公眾利益尤關嘅新聞

深藍覺得蘋果果D係假新聞

用電話screen錄

CAP 圖

之前試過比，佢地話蘋果太偏激，唔中立，但佢地睇方向報

唔需要太刻意澄清
根本心水清就唔會淨係果D GROUP入面睇新聞
果堆人只係想一直逃避現實

我老母最初淨係睇TVB, 都知班保皇黨係狗 (果陣我仲係不理世事, 日日打機既廢青)

佢地只會話抵死 仲俾佢地睇黎做乜撚

同事實有關嘅，我諗佢地又未必唔睇嘅，只係麻煩嘅一定唔開

應該都幾難推到蘋果做嘢，唯有cap圖啦...

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌